Zojuist zijn hobby is aanstekelijk vliegt.
Hij heeft momenteel een dergelijke hoeveelheid die ik heb mezelf expostulate.
Tot mijn verbazing kwam hij niet doorbreken in een furie, zoals ik had verwacht, maar nam de zaak in eenvoudige ernst.
Hij dacht even, en toen zei: "Mag ik heb drie dagen?
Ik wis ze weg."
